真心想知點先可以出pool

今年23 仲係A0
其實同人講起都覺得尷
自己本身外貌條件唔差
高瘦 樣唔差 識化妝識著衫
但社交圈子真係無乜男仔
亦都無乜新朋友可以識
落club唔會同人交換contacts
交友app都玩左好幾年
都無乜人適合咁
我都想普普通通咁拍埸拖

咁一定係唔靚 無計 執好d咯

官方答案：自拍擺上黎先

影對腳上嚟睇吓先

算靚喎 真心

直長幼

要求高唔高先 一定有人追過你既

覺得自己外貌條件唔差就可能已經係問題

冇拖拍好事嚟

亦有可能係圈子問題，睇你自己想唔想嘗試進入其他社交圈囉，但多數睇得入眼既男仔女仔都有另一半

比你tg 我
利申：30歲 自住

唔可以話無要求既 係三四個追過

想啊但點入
我未有啊

[url]點樣放完又del左佢[/url]

樓主有冇挽tinder

玩過

仲以為我係世界既少數

得三四個 靚極有限喎

咁可能係
你地自己解讀啦
反正正常樣

唔緊要啦樓主 未遇到姐
我相信每個人都會有一個不求回報守護自己既人既

現實中好多人都幾shy，大家交際都唔會咁直接，唔推薦去參加咩社區活動/義工(Useless piece of sh*t)

建議嘗試下網上入地區tg gp吹水，玩玩食食gp又得，出去行山做運動gp又得，自己有咩興趣就join反個類gp就最啱，擴大下圈子先，多數話題吹完都會講反生活野

識多d人先，唔急於一時。

搵朋友介紹啦

imgur set限時